不要說林鄭下臺，試着說中共滾出香港

根本香港政府只係一個傀儡
打倒林鄭只會有下一個林鄭
對準政權唔係要對準林鄭政府
而係要對準中國共產黨
任何行動例如指責前線警察、黑社會、林鄭都只係爲咗削弱共產黨喺香港嘅管治威信
打呢啲目標嘅同時
點都要扯到中國共產黨喺背後嘅影響

如果唔記得攻擊中國共產黨
佢有咩事割晒其他人就可以全身而退

共產黨滾出香港

中國共產黨 躝返出香港

哩個真
次撚次都聽到啲林鄭下臺，林鄭林鄭林鄭下臺下臺下臺
聽到想嘔，成班都智障嘅

習近平小熊維尼

中共滾出香港

光復香港
時代革命
共產黨滾出香港

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數
💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢🥳

推